有冇人好似我咁鐘意買全黑波鞋？

依家基本上買波鞋考慮ge 野係有冇全黑😂

我成日覺得全黑=返工鞋
所以唔多著

無 我鐘意買全白波鞋

我，有種吸引力

其實同鐘意全黑鞋一樣

有冇心水推薦

UB4 最屈

淨係鞋都攞出來講
我日撚日都着到去殯儀館咁樣
全身上下都係黑色
連個奶頭都係

仲要著得舒服worun下un下咁行

發夢用

我老豆 成櫃全黑

Ub除咗1全部都係垃圾

利申：有og同白色1.0

Hoka bondi 6 , nb 990V5 ,ub

1>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

日日都全身黑

Bondi 6要有
Hoka x Eg bondi b
Yeezy static
不過全黑都係買幾對就算
要買其他色襯下衫

全黑NMD？

全黑既鞋通常好撚柒...

Nike acw
Nike mmw
Nike alyx

同意

common project

想整對黑色 白間superstar 唔係全黑
但好似冇晒